{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 늘푸른펜션"
    },
    "text": "当ヌルプルンペンションはガンファ郡ファド面ヨチャ里に位置しております。 ペンションの裏にはマニ山の山並みである山があり、前には涼しい海が広がっています。 干潟では干潟体験ができ、貝を捕まえることもできます。 海では心が涼しくなり、気持ちがさわやかになります。 海体験をご希望の場合、ペンションスタップと相談して条件を合わせなければなりません。 また、いつも青いペンションで提供するもう一つの楽しみはガンファ島の夕日です。 日が海の水平線にすっぽり入る落照を見守ることができます。 北にはマニ山があり、そこにはソクモ島を行き来する客船に乗れる船着き場があります。 高層ビルに困っている方にお勧めです。 私たちはすべてのお客様を真心を込めて迎えます。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 カップル以外の人が一緒に来る場合、入室をお断りいたします。 最大人数追加時、お一人様3万ウォンの違約金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルプルンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションはガンファ郡ファド面ヨチャ里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏にある山は何ですか？",
            "answer": "ペンションの裏にはマニ山の山並みがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に広がっているものは何ですか？",
            "answer": "ペンションの前には涼しい海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションで何ができますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは干潟体験や海での遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで海体験をする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "海体験をご希望の場合、ペンションスタップと相談して条件を合わせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションのもう一つの楽しみは何ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションのもう一つの楽しみはガンファ島の夕日を見ることです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな山がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはマニ山があります。"
        },
        {
            "question": "マニ山の近くには何がありますか？",
            "answer": "マニ山の近くにはソクモ島に行く客船に乗れる船着き場があります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでは誰でも宿泊できますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションではカップル以外の人が一緒に来る場合、入室をお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの最大人数追加時には何が発生しますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションの最大人数追加時にはお一人様3万ウォンの違約金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 391
    }
}